屌你老味長和

恆指彈反咁多，隻野仲妹下妹下，屌你老母

有歐洲資產個啲都係妹下妹下

0410

77蚊入左 等81放

$73揸到$80走左 等跌

3.7有貨

最高果手84 最低果手75

我最高幾手90幾

再溝貨 基本面冇變可以長揸
利申 平均價88

76.5入81走花生mode中

跌撚夠未